零售撚入）覺唔覺d香港人真係好撚煩

以前都覺得香港人唔應該歧視番自己人
但係宜家完全令我改觀

有大部份人會瘋狂r 你野。問下當然冇問題都係自己權益

大佬啊你宜家買野定買贈品。可以一個問題問5 6 次
又話上次有得送 有得平之類 on9 架咩

諗到再講

廢老，師奶先會咁

師奶 你兇多佢2 野。。。話貴叫佢出去買
唔好咁就佢地就會縮..買既話好小小招呼佢地都會軟化

廢老 合群小小
扮到好fd 佢地都會笑笑口

最難頂一定係d 3x -50 歲既一家4口
拖2 條細路講下英又講下廣東話果d

整到你d 野 好好禮貌咁同佢地講番
85% 都唔會認 一係話番你轉頭

好多野都覺得老撚鳳咁。。超級勁多要求
我寧願佢地咪幫親

好同意由40,50後教出黎個堆70,80後做怪獸家長係好on9

有時係POLICY問題
我自己做類似CS既野
好多時假設本身係唔俾REFUND/無贈品
但上頭都係話先跟POLICY講一次, 如果個客瘋狂屌鬼就照REFUND/送俾佢廢事佢嘈
我做EUROPE客所以都唔多呢類屌鬼CASE

但換轉係香港人果種終極貪小便宜既性格
肯定瘋狂屌到有著數為止

認同
例如佢地d 細路係度攪破壞，大嗌
佢地係視而不見由佢地繼續

你話一話佢地 隨時又話要搵邊個邊個投訴

所以話人不要面 天下無敵

擺到明唔想做佢生意架喇 又麻煩又廢事有手尾跟
話左冇野送佢又死要買 講到清清楚楚有d 咩
好啦買完又再r

拎個乞依兜比佢（冇數贈品）
嘩。佢地個樣幾開心幾滿足